【非支那製】【I/A】劍客物語 (5) - 非撚到仆街

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

首抽推薦
留意返S第一隻金髮妹係男豬Skin嚟

來自歐美Tiermaker玩家製作的T榜
----------------------------------------------------------------------------------------------
莉莉絲 SS
Lilith是遊戲中的5星法師角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
減少怪物的防禦。

瑪麗 S
瑪麗角色是遊戲中的5星弓箭手角色。
技能可以提高攻擊強度和攻擊速度。
阻止傷害並提高爆擊率。

奧丁 SS
奧丁是遊戲中的5星等級角色。
該技能會召喚雷電來傷害敵人和敵人，增加盟友的攻擊力。
針對BOSS傷害強化，也有低機率施放造成傷害的閃電。

悠依 SS
Yui角色是【Sword Master Story】中最好的和最好的Healer之一。
恢復技巧，增加治愈能力。

惡魔領主 S
惡魔領主是具有強大傷害能力的5星角色。
黑暗領主技能會發射出致命的地獄之火。
增加團隊的進攻能力。

肯 SS (主角)
肯是五星級的戰士。
一種惡魔召喚技能，可以提高攻擊速度和攻擊力。

來自泰國的T榜 (AB就不搬了)
---------------------------------------------------------------------------------------------
484很亂
不過還是有幾個共通點
1.首課送的那隻是拉基
2.悠依通篇高評
3.瑪莉通篇高評
4.莉莉絲通篇高評
5.魔王沒想像中的高評 褒貶不一
6.單爆發居多差評
⭐這次PU悠依務必到手

新手Q&A
鳴謝：烏雷克馬奇努

Q: 而家卡緊關，點樣可以最快提升戰力?
A: 新手建議推主線推到卡 然後刷下經水，金幣同技能強化石。

Q:咁點強化最有效率? 係咪所有屬性同技能都要升?
A:其實全部都要升滿架喇最後 但前期資源短缺
最高CP值係 金幣強化: 升到150(體力>爆率>爆傷，最後先升攻防)
技能全部升到15 之後有多資源先升埋其他

Q:3星4星裝洗唔洗升?
A: 前期可以升3星4星裝上+10/+15 用住先，記得砌夠5件拎套裝效果。5星裝就直接升上+15到20用住先都得。

Q:幾時先刷到5星裝?
A:361關開始刷到 (369掉率好似特別好，個人認為都係睇運)
最好揀關刷到S，有人A-B都試過跌5星裝但應該係會影響掉率。

Q:明明強化哂但卡361之前既關咁點算?
A:強化好一隊野理應係過到369，唔係進度問題就係角色問題，可以貼下倉問下巴打意見。

Q: up pool既積分會唔會累積到下一個up pool?
A: 會，舉個例子 今次係奧丁up pool 之後係瑪麗up pool，係奧丁pool抽既積分係會累積落瑪麗個個池度既放心。

Q: 點樣獲得靈魂?
A: 賣角色碎片/課金

Q: 四葉草有咩用?
A: 抽獎，按佢會見到可以抽到啲咩，多數都係經水，大獎係金磚，金磚賣到好撚多錢。

Q: code，活動資訊係邊睇?
A: 官方discord

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

Q:應唔應該買體力/PVP鎖匙
A: 有充裕既紅石可以每日買6次體力，6次PVP鎖匙

條女女51轉

整合Code
截至10月15日
感謝BlackCaT巴打整合
記住要刷首抽就唔好入，入過一次DEL帳會唔畀再入(好似係)

1. Swordmaster
2. Nowtheycome
3. Thxapple
4. Server
5. Cheerup
6. Scary
7. Midnight
8. Workharder
9. Playhard
10. Herewego
11. Ruok
12. Thenwork
13. Minotaurs
14. Goodjob

法師隊應該上邊好雅典娜定路西法

官方個FAQ 好廢

新POST留名 已正評

Lihkg 公會整合
麻煩有開咗其他會嘅巴絲引用依度 方便下個Post加
Lihkg
光復香港
香港No.1

新post lm

防具50強後有好處嗎？
額外增加1%的減傷。

你雅典娜突1咪雅典娜

之後一堆up仲唔忍手
即係齊角啦

唔知點解好撚好笑

每日都會見到有人忍唔住手

新po留名， 祈求今晚掛到新武器

Sorry 去晒我度

切到370再卡過

你已經掛左好多把 留番啲比我，仲係得兩把

371開始D魔免點打

終於齊到第一套5

該隱的傷害比攻擊力低。
該隱的攻擊速度很快，每次傷害為攻擊力的三分之一。

邊套

想問超越武器應該點用d卷升好？

男豬星爆佢

最慳咪邊個平既有機會升GRADE就用果個

奧丁
古代同光都差1

我甲得兩件
你掛邊關

我鞋得兩隻5*

491,不過我都係今日先開始刷
之後369,449都唔穩定

BTW掛高D 關會易跌D

你咪試下

49X 拎A
BTW 其實果D2%出技武個傷點計

除左369 仲可以掛邊關 369出好少

上個POST有巴打講鬼佬推薦361 451

主要係451開始有新既5星套裝 (holy set, crusader set)會跌
700又有新既套裝(魔女)會跌

佢地覺得關關機率一樣 所以佢地揀361 451 700

451 都會跌舊SET

會 我岩岩先跌完 451感覺還好
至於369既傳說 我都試過一晚出好多件都試過一晚得一件
所以我係覺得睇運

BTW個POST名要改歐撚到仆街啦 班人咁撚歐

真

入咗

450仲係卡緊唔夠奶力

星期日補等緊你

之後靈魂方舟出台版湯巴玩唔玩?
佢韓版DEL埋中文 得返英文同韓文揀 好撚狗

5星奶+湖中劍=好撚爽

我仲未有湖中劍同牙GAY

我都無亞基
BTW幾時出攻速武

唔係話奧丁up咩

點解路西法咁廢都有A rank
每場都得60 70萬傷

每週日 ★5星治療悠伊★特別的招募機率上升活動!

嚇得我

而家up緊果隻阿瑞斯勁唔勁 新手剛入坑

Pvp好用 推圖一般

PVP勁
推圖推塔衰在同主角撞屬撞物理輸出
自己衡量 紅石夠充裕可以抽下既唔好ALL IN
無奧丁 補 瑪麗既就好留石喇 之後UP池出呢幾隻

雷神已入

唔該剩係問多樣你地掛機係開模擬器定係手機再開保護

唔該巴打 佢一開始送果張卷我中左奧丁 頭先夠石抽左一下出左阿瑞斯 係咪可以留石了？

留 要抽補同瑪麗
不過呢個post啲慣左每日留言話忍唔住手抽左
唔好學佢地

手機保護
模擬器 小號

點解要瑪麗？
用水弓取唔取代到佢？

好唔該 其實我新手洗唔洗掛機住我見你地打到幾百關 我而家好似先40關

瑪麗>水弓
咁打草屬免疫/防禦關 水弓會有更好表現

掛 呢隻掛機GAME黎

係咪可以由佢係度推主線同埋我見巴哈有堆code有免費石拎 你地拎晒未

開左局既梗係入哂
都玩左一星期多D
你而家由佢推主線
打到唔夠打睇第一頁新手Q&A

頭先20rank送左張卷 抽左隻瑪麗 而家留石等補？

所以話 POST名應該改做歐撚到仆街
跟住留石抽補師就岩

咁我就咁由佢掛主線 訓先 唔該晒巴打咁夜仲答我

其他FreeCN FreeJP
FreeTHAI 都可以
係HK唔得

唔撚係掛

會唔會玩玩下成個公會俾人BAN哂

阿瑞斯都有埋
奧雷又有瑪麗又有
你玩晒啦

反燈緊咁你都唔明

入埋啲code先 有個喺送經驗藥水 可以升爆一二隻

點解佢地話中咩就中咩?

但Free HK
有Space又開到 奇奇怪怪咁

我入左code架啦 聽日先搞

我名同公會都叫光復香港
未有事住

我臨訓碌碌下app台 又見到你推介game 見非支咪dl黎玩下

我地都有得中架
望住佢地歐到仆街再中風

你抽埋補
我抽埋MARY
就唔洗睇佢地臉色

點解我唔見有code既水可以多到升爆定過左期

係背包 有4葉草 禁哂佢 出金磚唔好話我知

出水姐唔該

Welcome ALL
有官方認證敏感字 唔怕被ban會嘅入

分身都掛到369了兩個一齊掛

癲
可能你兩個號一晚都跌得唔夠湯巴一個號多

點解搵唔到

連登仔說要有乜就中乜

全名？ 試吓跟大細楷

入左了

我仲係有個分身 掛361掛左兩日 D 五星都唔夠另一個ACC 平均一日掉咁撚多

掛左8個鐘 先得2件5星裝

香港No.1仲有一個位

打完香港再打大階N就搵到

有閒石 買吓紅卷都唔錯 洗洗吓已經5把史詩

路西＋阿耳好似似唔錯 兩隻都係加全隊暴擊
本身輸出又唔低 我覺得應該係過關神隊 玩一波流

又要等2日 今次個up係條麻甩佬 點抽得落手

等瑪麗all in
打幾日369係咁咁重覆跌5星防具，我要戒子呀

40層有無人過到

刷到107rank終於刷到把5星武

打到44了

掛左成晚有一件 五星重覆， 我係咪好歐

克里斯 99rank 但要下晝先申到

新post留名

Nplm

有人過到510未

咁快第5個post
LM

聽左湯巴講，掛足1日369，真係有5星出

44關點過

40層點過

光套咁癲嘅加攻又加爆

370由開ac第一日卡到而家
冇法又冇奶

3星奶人手一隻喎
最緊要掛下五星裝 防套洗暴抗屬
咁就過到370

開acc第一日可以打到370？

咩隊

個起手係阿瑞斯，瑪麗，莉莉絲+3把五星武
370前好似冇奶都推得郁
就不停掛錢，方，最後係369停低左
聽人講只要5星奶+5豬就可以磨過...唯有儲石等星期日...

佢好似唔係咁嘅意思

完全唔夠體力刷裝 幾時先出腳比我

我手有4星隻光奶同光頭
但感覺升完之後又要抽yui好似好唔抵
結果留左係369掛下五星裝等yui

哇原來新code又派500石
快啲搞下活動啦衰鬼

係得既
咁岩果日dayoff全日煲

過關得兩個方法
一係靠奶補血磨 一係靠大技暴傷一波流
你3隻都係玩持續傷害 又無補 過唔到都正常

隻驚5星角好難抽...我覺得星期日會爆死...

玩第幾日

有冇人覺得隻驚好食電

好食，所以長開模擬器掛

跌多把吸血劍
已經9把5星劍
但都係無湖中劍同龍之劍 係咪on9

好似第四日

完美回避

其實仲有一隻暗龍，但啲評價好似好差下

招大技唔勁
雅典娜 阿依娜 路西法 最好

一刷到/抽到就直接繼承屬性

好過我成隊top tier但一把武器都冇 嬲鳩

你抽咗幾多先

30抽.. 等緊維維安UP

得30抽唔好怨啦

同埋點解要維維安

刷關冇出過喎 講緊起碼掛咗5日369喎

前排坦嘛 又轉咗風向？

奶奧丁瑪麗水弓定4星奶

如果唔係我都唔知up咩好抽了
又唔想抽大池 唔通等新角？

其實佢個繼承屬性係點玩.. 我唔係好明佢段野, 會降級?

過埋540 靠雙暈

應該都係高轉比低

高轉比低 然後高覆蓋低 原本高既就重置

你30抽乜都齊？

瑪麗咁遲先出...
而家魔防就好惡打
魔防+光免 差唔多唔洗打

咁一定未 但都唔缺

15. THANKYOU Ruby x300
Until October 31st 22:59 (UTC+8) (Taiwan and others)

我都想知我而家除左等補可以抽咩

辛苦了

想問下 日本刀有冇用 強唔強好

你無得揀咪照＋20先
屬性照洗 有得繼承
打公會副本有用

而家公會係咪冇晒位

入置頂個個?

Q:公會幣有咩用
A: 記得每日換BUFF 係商店>公會個邊換

換每日星期增益??

搵唔到個公會

分身10抽中2把5星武,其中一把係湖劍

其實隻隻都要抽 一克屬就換人換裝

新英

玩左兩日 終於可以刷5星裝

新Skin

我懷疑每一件套裝都有佢最難出嘅部位 差個魔女頭 阿瑞斯甲 十字軍頭

公會搜尋搵唔到

十字軍我差甲

冇事 又搵到

韓仔爆機DEL AC

有排先出,到時都棄晒

瑪麗件兔女郎好QQ

原來出戰次序都有啲分別 岩岩換一換奧丁同魔王個位即刻過到510

整合Code
截至10月15日
感謝BlackCaT巴打整合
記住要刷首抽就唔好入，入過一次DEL帳會唔畀再入(好似係)

1. Swordmaster
2. Nowtheycome
3. Thxapple
4. Server
5. Cheerup
6. Scary
7. Midnight
8. Workharder
9. Playhard
10. Herewego
11. Ruok
12. Thenwork
13. Minotaurs
14. Goodjob
15. THANKYOU Ruby x300
Until October 31st 22:59 (UTC+8) (Taiwan and others)
16. SMS2NDWEEK Ruby x500

正 又有500石

忍唔到手40抽零5,仲要保底重覆武

想抽D咩

而家差莉莉絲 得返20抽 猶豫緊抽唔抽戰神好

抽野唔洗原因

抽武,得把湖中劍勁,見差20保底咪抽
零5+保底重覆,忍唔到手倒埋落去
就收左皮

物攻得隻主角
抽戰神定等瑪麗好

一定係MARY,戰神得PVP勁,打關同男豬撞晒屬,一到光+物理免疫就仆街

唔記得邊到開到舊金磚換到10億,唔再缺錢
想強裝+30變左唔夠祝福卷

好難抽架
最勁既得3把 有一把有得換

過唔到520

戰神真係衰在係男人同光屬
輸出其實應該同瑪麗差唔多

每10關都好煩
暫時打到550

換係白龍個把?

咪即係龍之劍

卡死左510 我成隊魔攻 用魔攻硬爆都打淨1/3血

可以呀 今日第二日打到400了

有瑪麗是咪唔抽戰神

哦但龍之劍真係勁既,有幾把好廢

阿妮娜同奧丁招技都會加攻(唔係被動)
隕石同雷都有加攻BUFF，係咪可以重疊?

幾廢都好 洗個屬咪照用
而家把日本刀都4千幾攻
其他都平均4000倒

仲有繼承把武會唔會無咗??

計總和

齊埋光套
做咩衰多手忍唔到,早知慢慢儲公會幣換龍劍

520 隻奧丁頂唔緊

要靠暴傷一波流
我好似RE咗好多次 隻阿依娜先暴擊秒鳩隻boss

510係咪隻補一定補唔切 我補50000都好快成隊死哂

補唔切
我都係主要靠瑪麗同主角輸出 奧丁魔王＋攻 秒鳩隻boss

好想抽隻魔王

補得切
你望佢扣乜一下幾多
你奶量＞扣血量×3就得
同埋一定要夠抗暴
佢crit你一下好易輸

唔怪得可以秒王
你有齊兩隻可以高攻一波流

佢唔係魔免佢死左 魔免一下都炸佢100幾萬灰字

我奶主角磨住過

無抗爆裝 一爆比佢爆40000幾

洗屬洗咋喎
我隻隻都洗到＞25％

簡體字

抽下抽下都差唔多齊哂人

會唔會係你部機默認簡體

無魔隊過唔到520

默認繁體Google play裝都係簡體
入到去轉繁體都見有字簡體

係有少部分字係簡體,我諗可能係翻譯問題

google不嬲都有依個問題
D設定呀 訂單都成日出簡體

我用bluestacks開驚直頭係殘體字

有無巴打 打暗龍5跌過5星裝

有人打過有

連住2日唔識出裝

我手機裝都係咁
入去先轉到

孝感動天,出左光戒

4都跌過，但重覆

真係有D AC會歐到ON9
一個AC刷369 一晚4件
另一個AC刷369 但唔夠打 今朝睇 佢自動跌到365
但出左成8,9件 仲要1把湖中 1把武士刀 1隻戒

一晚4件

轉做英文玩囉

刷acc用左d code

係咪冇得夠了？

449都卡 無奧丁無戰神

有,用模擬器刷,刷好先再用CODE

講完無耐即50抽中

今日先玩 刷好耐都冇yu，仲要冇哂d code石
奧丁夠唔夠勁

勁,留石星期日抽YU

reset左冇哂d石

yu即係邊隻我同你差唔多巴打 尋晚玩

Yu即是補？

Free HK 有好多位
未有會可以入嚟啦

所以我開緊幾個小號睇下邊個掉野歐d

清泉

如果你之前係用手機入CODE,可以用模擬器開,有機會可以入到CODE

有 龍之手

40層睇隻補頂唔頂到
我升到隻野 5XXX防 10萬血 30%抗爆就頂到 一下回65000

咁多人跌過即係我非洲

我一晚得2件

39層點打

咁撚佛又送800石

39層都係睇你前面3隻頂唔頂到
我過個時補師一下回55000
39好似係前面3隻頂到後面就無事

Code?

15. THANKYOU Ruby x300
Until October 31st 22:59 (UTC+8) (Taiwan and others)
16. SMS2NDWEEK Ruby x500

係 我岩岩訓醒你可能入左

50抽咁輕鬆

一個星期就儲咗8000石

等多4日就抽mary

頂唔到 再刷下裝先

已經唔想推關同塔,日日刷369刷齊5星裝先再算

你以為掛就刷得齊咩

刷唔齊就唔推圖!

尋晚掛左一晚
瞓醒仲多左體
是味正常

正常
佛心game

8x rank 果陣正常
過左100 rank就無了

Thanks

369 其實有幾多套5星裝可以打到？

如果想KEEP住24小時長掛 最好而家開始每日都買晒 最平6條體, 如果唔係你過幾日已經會無體用

From 巴哈

剛剛新增模擬器刷首抽
其中一個登入了竟然是別人的帳號
用遊客登入的注意囉

無綁既巴打 自己留意下

邊6條

咪商店-消耗品商店- 用紅鑽買頭6次 120行動力, 越買會越貴

好癲

好似得3套係打唔到,有2套係451之後,魔女套就700之後

成日都係咁 遇過5,6 次 但都係低rank 刷完首抽既號黎

保底但見到有把依家我地好似未有既武器,紅色個把

條友都幾非

重課搭夠

星期日抽唔到五星補就棄

兩個ac total 一百抽準備

抽唔到5星補 咪再刷過有5星補既首抽囉

諗緊抽瑪麗定奶好
奶個個星期日都有UP
瑪麗得下星期四

補重要D

每邊留10抽都夠啦

歐言歐語

星期日第一個10抽中補
星期四第一個10抽中瑪麗
掂哂

非撚到仆街

望就咁望

你歐晒去打寶到

歐毛毛
湖中劍我影都未見過

我見D人係推薦落聖女黎打王

都好過我啦, 掛到114LV仲係得兩把 5星武, 慘到要等12000分先可以換到龍武用

奶＞＞＞all
好似我咁無魔攻角卡520
但我無悠伊幾肯定打唔到上500

其實想問貞德咩技

咁真係幾慘

我隻瑪麗BB畀你抽走咗

1. 魔傷技,暈2秒,加全隊防10%
2. 加自身防同血
3. 全隊減少怪物造成的光傷害
4. 加全隊爆擊
5. 全隊擋傷5次,再全隊加血

過幾日有得抽啦
想要魔攻角

5. 全隊擋傷5次,再全隊加血

呢下幫後排頂到出第2朝技都好

5次好快無係加血有D用,之前好似加60%血

見巴哈個台仔,用貞德阿瑞斯奧丁悠伊,137萬戰上到600關

奧丁果d1穿3真係二秒打穿
單體打男豬呢5下又係無乜意思

全光屬喎，除左隻奶
得咩

可能佢推圖會轉角,呢個只係佢打王用既陣

原來係咁
等我仲即刻升隻貞德出黎

後悔無抽貞德

梗係會換轉人 所以隻隻角都要有

我就係跟唔到國家隊，見巴打一講，見跟到就狗衝即升

成個ACC就係差隻5星補

PVP好多人都會出佢同阿瑞斯,2隻都有格檔技,PVP神角

Pve都未攪惦，唔敢諗pvp啦

無5星奶照過450

有冇巴打課左中級禮包,之後個個高級係咩有啲咩

好多野都要 唔好諗到咁快完隊

無補都咁勁 有補仲洗玩?

邊可能淨係差1隻5星補,除非你重課姐,要整一隊純物攻,一隊純魔攻,一隊光隊,一隊非光隊,諗起都蛋痛

啱啱好齊兩套5星+兩把50%BOSS武 仲要暴到先啱啱好夠做

屌你咁歐,2套5星仲要2把50%

成功物隊屌過左520

你講依個？

639不了

我連前一個中級都無課到

係

其實計番同每月包差唔多

大師

其實月包我都無課 窮JJ

過左510直升機咁

Stage 361 :
5* gears starts dropping.

Stage 451 :
Ancient Enhancement Scroll starts dropping.
Crusader set starts dropping.

Stage 601 :
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.

stage 651 :
Brilliant Enhancement Scroll starts dropping.

stage 701 :
Ancient Enhancement Scroll drop rate up.
Witch set starts dropping.

thanks

一直刷緊451

咁十字軍齊未

魔女套我刷499 已經有差對鞋同手

唔係掛

差甲
其他都超越左1次以上

魔女我得兩件都係開出黎

會唔會太歐...

BLK得

玩單機啦

但問題係我之前未抽過5星.....

68萬卡400
無曬體
係味唔正常...

戰力反映唔到D咩,我分身30萬已經刷到369,係睇你依家缺D咩

後面唔會仲有幾千體架喇 而家刷下裝 升下進度先

恭喜哂

好正常
卡唔卡除左睇你歐唔歐抽 仲睇你掉野歐唔歐

開個分身未夠24個鍾又係放係到掛361

有冇公會求加

點解可以咁快玩左3 日卡緊350, 得一把4 星武

我都無五星奶岩岩過左480

你地共通點都係有莉莉C....

FF下...如果我瑪麗池中埋莉莉C+瑪麗就
最好補埋湖中劍同牙GAY

係把武呀
有把武先捨得乜都扔落去強化

咁早發夢

要訓幾日先發到個夢

係邊把武

求期一把5星武都值得升,個攻擊力差好遠

下個pool係up咩 想抽奶媽

亞基個把 對boss 50%傷+50%暴傷 好似係

星期日UP奶 星期一UP奧丁 星期三UP瑪麗 留石就岩

thx

要留石抽瑪麗了

btw 依家開局係400石 + code 2800石 可以直接一開波首抽必中卷+10抽再決定開唔開
刷小號時機

唔再開啦頂唔順

分身瑪莉+莉莉絲開,好難過唔到

900石個繼承係咪可以全部轉哂落新武
咁咪只要係5星都可以升左佢用住先

得啲公認廢5星武

係
我已經洗咗5把史詩
有靚屬 廢極有個譜
勁既得 亞實 龍劍同湖中劍

星期日悠伊起手 換日抽埋奧丁 再接住瑪麗

你魔隊？

180左右已經卡 個隊得3個人

最後卡緊500

首抽好差？

第一次聽 正常450直衝510

btw 睇睇吓好似淨係會繼承上面個屬性
附加屬性好似未必得

重覆5星裝直接變碎 有冇得變番件裝比其他人用

無

多隻維維安推圖399推到47X

做人唔好太貪心
我莉莉+瑪麗 夠哂

得主角同奧丁 190光屬免疫唔夠打

兩張5星卷有重覆？

屌你老味530又物免

幾時出新角

裝啊~ 出裝俾我啦

果隻冇太多資源比佢，唔係勁角黎，淨係升左lv

點算兩隻光佢光免，奧丁招技唔扣血

我就係要貪!!
對比呢個POST班歐洲撚 唔過份!

屌我懶買acc, 買左奧丁+維維安+魔王，其實係咪買錯左

你進度夠 會硬過到

無五星奶

依度最興重刷
刷個靚首抽 一日上400

抽隻補+瑪莉fit 哂

貴唔貴先
唔貴都無咩問題既 但我就覺得有更好既選擇
抽左補未 黎緊補同瑪麗你都要抽

無悠伊無瑪麗?

買咗幾錢

奧丁最靚果抽黎嫁啦，我刷左4個鐘先有一隻奧丁

屌想要魔王

兩張5星卷＋10抽喎

幾十驚買太貴之後唔岩玩既話好on 9

510 後王關成日物免係咪撚鳩我

強完光介，水弓啲爆擊數字靚到

冇希望黎緊中到，順便中番d武， 完全冇武器好難搞

一分錢一分貨
抽到補同瑪麗可以繼續玩

3弓隊係爆到癲

慳幾十蚊
100蚊就有奧丁＋魔王＋悠伊
你咪等兩日抽悠伊 再等多6日抽瑪麗

光套又加爆擊機率同傷，雖然得三件

我係刷第一抽就算 10lv reset快過上20lv
d石留起左等星期日

其實4-5開都唔係好難抽到呢種
當然要30抽+2卷全部都係靚就幾難
但係只係要補+兩隻核心角+武器並唔係太難

把廢武 個附加好好

你無爬塔同入code？
首抽刷一張卷其實無咩用

暫時成隊得咁樣 比個光免屌打

到你抽到把勁武既時候 都大把資源洗屬啦
諗咁多都無咩用 武器你都控制唔到

d code我之前唔知reset左冇哂
塔 龍打到都打哂
或者要掛番一晚打經水升lv

男豬套裝搬去奧丁咪得

呢條火龍係最廢既5*黎...

綠色個張好似要課金

你綁個FACEBOOK應該就可以入過D CODE

所以咪唔比資源佢，成隊打兩隻

有隻奶你就可以穩510 黎緊星期日

係咪有2%

um... 你是但刷都可以刷得好過佢... 除非你有靚武

歡迎未有會嘅

出左龍劍 刷369果然係正確

過左450,直上天際

D甲真係多到癲
已經齊7件重係咁跌

過左370， 魔女套要過邊先有

Blk得

530同44層點過

500之後啲怪好硬打勁耐一場

悠依+奧丁+肯 同 悠依+莉莉絲+肯

新ac邊個會好DD

右邊平D既話一定右邊 奧丁星期一抽番黎就得

三隻補係唔係冇L用

如果要買ac 我寧願買個靚d
呢d組合自己刷都有

我都卡緊

我都係咁卡
我覺得我差隻魔王

佢最TOP得呢堆 但係最多5星o個個帳都唔係靚

有巴打左邊組合打到510
右邊唔肯定 不過有冇裝用先係重點

依個多好多

比我揀4隻既話魔王奧丁伊悠瑪麗

你用邊幾隻？

有個莉莉絲+奧丁+補仲有張5星卷

男主悠伊奧丁水弓4星奶

好辛苦咁升到打到刷到369
但係唔知點解覺得有小小空虛

我悠伊 魔王 莉莉 魔王

水弓升得過?

魔王莉莉兩隻buff機入曬隊會唔會少好多輸出

拎黎加暴擊

所以諗緊升唔升水弓好

莉莉唔係buff機咁簡單呀嘛
佢招大同瑪麗一樣

後期就係不停auto 不停換裝
本身就係休閒game 只係當首抽online 先可以玩一陣

唔會既其實
530 黎講王物免你輸出反而仲高
真係齊角練度好我會排魔王奧丁雅典娜悠伊

我情況係用奶量主角坦過,不過唔夠傷係差1/8血左右

D電話育成GAME隻隻都係掛機居多架啦
要實在感其實唔應該玩apps

魔隊530齊角齊裝一波魔隊秒王都得啦

黎黎去去都係咁打

問題我係物隊

物隊x2
等緊抽奧丁

單奧丁都唔夠做
我要魔王莉莉C

證明你抽唔夠

你有冇用過先
想睇莉莉輸出carry圖 500up

你D裝升好高先可以保到佢唔死

真,個POOL唔夠深

咁係咪等抽LILI好過抽奧丁?

奥丁偏BUFF+控場5秒
LILI主輸出副加主角BUFF
情況有少少唔同

兩隻都冇, 得返40抽

過幾日奧丁UP

成日見8591 D人賣百萬戰力AC 吹到自己重課 然後賣千鳩錢蚊

百萬戰力 唔洗課都做到
同埋買高進度號無咩意思 就係自己玩到卡關 搵方法屌過先好玩

係 有條台仔係巴哈 拎個重課出黎換呢D GAME買完個高進度返黎唔知做乜

我咪無課百萬戰力 先覺得好仆街

8X萬

我都130萬戰 可以放到幾多千

5件3星 vs 4件3星+1件4星
你地會點揀？

3/4星唔係重點喎

3 4星套裝加成啲數值咁細
你咪計下邊樣加埋多數值啲

卡450 冇法師

係咪可以棄驚

5星飾品有咩方法入手？
我見主線好似都係得防具

抽咗幾多先

360後刷圖,機率出

冇抽過 淨係用左2張5星劵

20LV都未有10抽？

同埋未抽過點解會有3隻
btw咁咪重刷囉

46層又光防又魔防

3弓隊

因為課左

想等星期日

打左幾晚卡240…我打機真係好屎

CLS 首抽都未刷靚已經課左先

諗住有隻奧丁夠用一陣 點知一見到光防就卡

隻驚咁易刷首抽...
你淨係靠模擬器10分鐘都可以刷幾個ACC 抽一張卷+一個十抽
抽幾粒鐘總有一個雙核心角+5*武既ACC

有冇公會可以入

我今朝刷左4個鐘最勁都係得隻奧丁

突破400之後450又卡過

500之後每10層卡一次

我都卡緊450, 又走返去369到刷裝

得會長可以收人 未必成日上嚟收
你可以爬下文

開箱最易 主線推圖 武同戒難

你首抽淨係刷一張卷？

佢無貫穿算易啦

47-49層送埋D垃圾野

4保1男主EASY AS FK
我仲未過到44

我講緊 你可以係抽第一張卷個瞬間入CODE 即刻抽多個十抽...
係模擬器入面係唔需要驚入CODE會搞到你無得再入個問題(DETAIL睇頭PO)
淨抽張卷抽十粒鐘都未必搞掂

抽啦

其實貫穿即係點?
隔山打牛?定係無視防禦力??(即係LOL所謂嘅物穿魔穿?)

唔知,最ON9係你禁個數值係無解釋

非洲人路過
刷咗三日下晝都搞唔掂
上樓上8591嗰店主到買個AC慳返D時間算

貫穿＋常數係隔山打牛
貫穿%照推斷就針對防禦 但無官方解釋

十字軍3件保底上50%

48層又係cls 睇黎張5星卷唔係咁易拎

5件

睇錯

我終於過咗370

物免

免費中5星武

有5*卷!?

過埋今日告別條麻甩佬
聽日會唔會係T0囡囡角up呢

補->奧丁->瑪麗

咁等奧丁同Mary算啦

50層咪有 但實難打到PK

望住呢個post班歐洲人 一係哂五星武 一係哂full team真係覺得自己好慘

刷左3日369終於出第一把5星武器武士刀
想問治煉罕見再上仲有冇?
有冇人可以PO洗咩屬?謝謝

到瑪麗

係 依到好撚多海豹

原來可以咁樣抽多下
咁我唯有博星期日中隻5星奶啦

有30抽係到 唯有試試佢

啱啱5點刷369 到10點跌左5件 仲有把龍劍

仲刷緊首抽

你要抽就盡早抽 唔好拖
D CODE會過期 唔係你話想起手10連抽就可以10連抽

要等埋星期日先，太多石棄唔到

刷定個backup無壞既

真，邊玩一隻主號
另一邊刷首抽
刷左幾日，刷到個靚起手又可以兩邊一齊掛

識掛一定至少掛兩隻

成班痴線佬玩兩隻

點樣用模擬器瘋狂入code刷 我岩岩重裝game都唔得
係咪要複製多開

留緊石等抽5星奶 冇武器冇奶而家卡緊300

模擬器刷首抽

1. 新增個全新嘅模擬器 > 裝好驚 > 唔開唔郁
2. 複製1.模擬器開始刷 想刷幾多複製幾多

唔啱就刪 > 再複製1 > LOOP

感謝

個code係咩

有咩5星套係比較實際?
奧丁套比返奧丁用算,個光唔知做乜鳩

打暗龍4LV出左5星十字軍

刷裝備真係無止境既等待，首抽都仲好少少

499好似無咩裝出咁

我覺得一般

追頭個幾頁

451平均都差1秒先S到,比你地會揀369輕鬆S,定451A

歐洲人唔使還？

差一秒你不如搞搞佢 睇下差啲咩可以減咗嗰1秒佢

試過,搞唔到

咩陣?
技升晒?
5星套裝?

Free HK 有好多位
未有會嘅可以入黎

搞掂,推前左3秒,刷呢關唔驚無體,刷一場咁慢

搵唔到嘅

點解啲角色都熟口熟面咁

入咗
熊yeah

試吓跟大細楷

公會有咩要做？
玩咗無耐

男豬成個桐狗用星爆咁
同埋好似話阿瑞斯有参考卓洛

fate stay night都有？
我呢幾套卡通片都無睇過但都覺得好似

簽到 捐錢 拎公會幣買buff

忙咗幾日，終於有時間上水
時代革命 有幾個位留俾巴打
申咗記得留id 如果唔係我會當咗係街外人唔批

非到仆街 掛左成晚369 得一件5星

得我主號係相對掉多D
開親D分身刷一晚都係無乜野出

Yui係今晚11點 定聽晚11點出

開頭以為係魯魯修個星刻黎

開始進入死循環 每日有體就刷裝 換下裝丁丁丁 挑戰新關 LOOP

想問問幾時up yui
我見活動話up奧丁同瑪麗

Agger成班歐洲佬係度哂命，見到佢哋覺得自己係零

大家都拎幾個ACC係手 總有一個歐

唔係死循環 隻game本身就係俾你掛掛掛 打下寶開心下

每個星期日

0活動喎

咁佢出左一年淨係得兩隻新角再加skin你可以期待佢出咩活動

岩岩終於掉埋光甲 終於5件套 可以走去掛451

點解你地可以日掛夜掛
我掛兩個鐘就無哂體

係咪中咗唔跌5星嘅bug

每日好似有得買體? 不過掛一陣就無哂都好正常

就係買完體先掛到兩個鐘
唔買應該一個鐘玩完

btw 俾個貧富差距大家望望...
主AC RANK107: 齊光SET5件 有兩SET 差一件, 武器FARM左湖水龍劍勝利劍各一
垃圾分身AC RANK107: 乜柒都唔齊 戒有一隻 武器0把 仲係用緊垃圾劍
咁樣你儲到萬幾石都係無Q用 D裝差距出撚哂黎

你會唔會清得太快

換日都係得幾百體比你
買6次體 總共得千4左右
掛得3百幾場 唔明你地點掛成晚

低RANK咪得 會升LV呀嘛
RANK高左打361好少經 好難升

所以就唔應該有期待有要求？

btw 我見佢可以買30次既? 係因為每日只係refill6次俾你買?

越買越貴喎 點買得落手 隻GAME送石又唔多

或者我講得唔好, 我意思係 有韓版借鏡 可以大概睇到佢係點營運隻game
我自己就唔會有活動既期待, 當然會有D 好短期既慶祝活動
但唔會諗到好似日本game咁 每個禮拜有個降臨之類等你刷刷刷
所以有唔少人都係當一個月玩下就算

係啵 第7次打後50石

所以開始覺得無聊又想揾新驚

我想問奧丁同魔王個攻buff係咪可以疊加

yes

勁過隻主角

係咪今晚11點就可以抽奶啦

係, 而且 亦係史上最好刷起手既時段
因為模擬器刷首抽直接可以入CODE拎十一抽 + 5*卷
易刷好多

儲左50抽，希望中

依度有無人係連D防具飾物都洗哂史詩屬性

那有錢

你好似都課唔少

零課啊零課

唔似喎 你隻野升到減傷2% 又話隻隻51轉 點同你玩

一隻雅典拿咋嘛 其他冇轉過 好似110轉了

唔係100%肯定三件都係 最少有一件係
唔記五百一十幾關仲有光之後裔套裝
我推關個陣打到一件甲

你把武器升到50?

又首抽 無限loop

32 咋

無魔王卡530我都想首抽

BTW 499出十字軍3件都未見魔女？

我我係三件魔女個個
但係我刷499咁耐一件十字軍都未見過

琴晚掛369出左件魔女甲

非到 成晚得一件5星鞋 重覆

成晚2個號1件5星都無,我依家去入籍非洲先

成晚得1

申請左lihkg
id:梅蘭道

終於磨過44

勁撚痛，3萬幾一下，磨到咁上下變4萬一下

用咩過

水弓5星奶奧丁4星奶

點解用4星奶既

加血加防

無五星奶 係咪會好難推關

隻5星奶幾多攻防

我覺得如果隻王是但有特性剋你隊輸出已經好麻煩，基本要奶住半磨過
如果你隊野輸出完美避開王特性，唔會好難
是但中一樣就已經難

入奧丁入雷切爾
26000 4600 125000
補一下78000

510後都拎到a/s

隻4星奶升爆晒技？
無咁多資源

歐返上黎,之前有人C都出5星裝啦

新code: thankyou 300石

唔係琴日架啦咩

4星奶補到7萬8

刷左幾日,得龍套係齊左,光就差件甲

阿瑞斯套就爭件戒

無，淨係血防11lv

5星黎
4星補7000咁上下

今晚11點其實係奧丁up定悠伊up？

奶,奧丁好似下星期3定4

好似星期一山岩,3-4好似係MARY

5級公會香港No.1有一個位
打完香港再打大階N就搵到

Odin’s Hero PickUp Event
October 18th 23:00 ~ October 21st 22:59 (UTC+8) (Taiwan, etc.)

Mary’s Hero PickUp Event
October 21st 23:00 ~ October 24th 22:59 (UTC+8) (Taiwan, etc.)

451無跌過5星裝,咩料

30抽0 5星
機率感人

終於齊左光套

手持5星奶阿瑞斯係咪應該allin奧丁定留一半抽mary

光套好撚勁差件甲

奧丁加攻,個重要性同MARY一樣,點都要ALLIN架啦,求神拜佛十抽中奧丁啦

我靜靜地刷 451算好出啦

Mary有咩技

出左湖中劍喇 差牙gay

鳩毛都無條

刷邊關齊 差甲同鞋

我打499跌頭
其他唔記得

差戒

我反而幾套都差件甲

一切都係運~~~~~

啲戒指有冇咁難出

加自身暴擊，暴擊穿透，打水屬增傷

null

Mary odin都無我會優先奧丁
加攻順便加奶量

救命呀…卡240…

分身369,正身451,成日都無出過5星,我是咪中左BUG

驗下血

進度唔夠幫你唔到

重要好大力

抽哂 唔洗諗
你抽完奧丁都係卡光屬免疫

我入左籍非洲了

我都係咁 總係覺得一開始吹可以掉5*個一兩日係真係出得多 依家就....

奧丁3件係團隊buff?

唔係,係自身,所以唔比光屬既就打少招

得韓文?

試下轉打459會唔會好d先

係跌就跌架啦
個個都吹到369好易跌咁

垃圾game

唔好咁,比D希望自己

塔卡48
豬角打唔入無得磨

我今朝都話有bug㗎啦，有乜理由掛全日1件都冇

451 拎唔到s 都係掛返369

550隻牛厚血到呢

技能farm到全20夠唔夠

max 都係21實夠架喎

裝冶煉點簡好防具個邊 閃定血定防%

暴抗%>防%

真，今日咩都無，尋日都叫有1件

個個都咁講，咁留體第日刷算

武器：
攻擊力％
對BOSS造成額外傷害增傷
主動技能冷卻時間減少

盔甲：
防禦力％
暴擊抵抗率

靴子：
防禦力％
暴擊抵抗率

頭盔：
防禦力％
暴擊抵抗率

戒指：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率
主動技能冷卻時間減少

護手/手套：
對BOSS造成額外傷害增傷
暴擊率

今日我有兩套裝都 齊左
另外有分身都farm到武器
一切睇運

諗緊點過530同48

嘩屌 終於打贏550 打咗6分鐘

今日拎左隻雅典娜
再執下裝
終於爆過520

herewego同埋thenwork(700石)應該2300前就完
所以2300開始應該做唔到一開波1卷+11抽 要farm幾關先

都幾奇怪
580打法同550一樣 但血少勁多

雅典娜勁？

仲有冇人未有會？
Free HK 仲有7個位

技能暴擊輸出勁高

爆到既話
boss 關差唔多打少1/3條血

5星奶係咪冇咁快up

11:00pm

仲有3個鐘

有無邊隻法似Mary咁

留名等11點睇海豹10抽中補+瑪麗/奧丁

LILIC

好似無咁大力咁

MARY 加勁高CRIT
但兩隻主動技都一樣

但用出黎個輸出真係差好遠

Sms2ndweek ->500 石

但打物免你要拎aa加速角得佢

魔法師低dps好正常
一般都係玩一波爆發

莉莉已經係唯一一隻講追求dps既魔法師

法師某程度多D分類
buff: 莉莉絲/奧丁/魔王/雅典娜
一波爆發: 雅典娜/阿依娜
清場: 暗黑
坦: 貞德
弓就只係得DPS唯一一個用途.. gaia都只係PVP buff 瑪麗用

暗黑廢到顛

發現左個bug分身有莉莉，用左黎做代表
然後轉正ac，無莉莉都用到莉莉做代表大奶

莉莉絲韓服SKIN靚到

轉SER了

邊隻角可以噴火

是咪首抽完 都係主力升左主角先？

岩岩打暗龍4出咗件阿瑞斯甲

Goodjob 500石
MINOTAURS 300石

暗黑，龍息

push 多次

APPLICABLE 石LIST+新手包LIST (大細階無分別)

Swordmaster

Sms2ndweek
Goodjob
THANKYOU
MINOTAURS
Thxapple
Thenwork

首抽中左莉莉絲 加埋呢十抽開唔開得局

等今晚十一點刷
最好第一張卷中奧丁/魔王/瑪麗
然後十抽搏悠伊

唔值
同男主撞位(光+物攻)
推圖好易卡圖

過埋590 沖啊

得隻奧丁唔夠過530

等左成日 終於就夠鐘新up

想上700出魔女？

而我仲等緊瑪麗

等緊星期一先有得翻身
個AC得莉莉絲同補 暫時只夠去到510

好快就知係咩 希望唔會爆死

抽完奧丁再抽瑪麗

咪補先 跟住到奧丁 再到瑪麗

個主ACC 打裝真係幾歐
武器掉左 湖水->龍之劍2nd->勝利->石中劍 差埋最勁個把就齊哂勁武

強牙

卡370卡到傻
早知初始刷隻補

一陣抽返隻

無5*補真係差好遠 見上面話補一下成8萬
我隻4*先9千幾

600關有小小勁.. 雙防 防暈

用念力屌死佢

臨完10抽 中戰神

雙防

590用咩隊 我差少少先過

洗曬幾千體 依家有啲空虛

刷多個AC 係PC/IPAD掛

用雅典拿一下爆擊1200萬死左

抽奶現場

報告
1個AC 萬5石炒撚哂
1個AC 第1次10抽就中

佢個up真係有感第1下出左兩隻

萬5石都炒

上星期二十抽唔中
今日十抽中補

一次滿足3個願望

一野搞掂仲送多隻lilis

香港NO.1巴打係唔係到
要換AC入會鳥
ID 道雷師 轉 啖沒

除左阿依娜有邊個有skin

40抽咩都無

上面啲圖好嘔心

萬5石個AC 有哂奧丁莉莉瑪麗

忍忍忍手等臭丁

射哂落海
下次等120保底再抽on99

差幾多到保底

你一問 先發覺
保底係分開計
紅寶保底37 悠E保底55

BTW呢個AC棄算
玩另一個

十抽

有人試左手氣未

歐洲人多到......咩都睇唔到...

50抽中咗一隻奶，同埋一隻阿典娜同三把5星劍

光復香港有一個位
每日清人 麻煩捐夠精同簽到

10抽入魂
有冇人有興趣，小號嚟
冇5*武

AC1: 1下
AC2: 3下唔中
AC3: 第2下中兩隻

奶緊了
星期四帶埋瑪麗BB返屋企

靚撚到

2.5% 角色有2%係UP黎一定有感
最多只係抽到武器/5*都抽唔中

BLOCKED

到底武器覺醒係點？點解我搵唔到既
所謂覺醒係乜 仲有好感度

隻水弓160%爆率
差唔多下下都爆擊

呀呀呀呀射出黎

好撚勁喎 個AC

30抽乜都冇

有興趣

頭10抽中完2隻 夾硬抽多30想抽5星武 得把毒刃同龍之劍

你要有碎先覺醒到

今日突襲打單體
GGEASY

龍劍已經係靚野 靠呢兩把夠你FARM哂其他5*武出黎

20Lv 五星抽出呢條女

係咪即係最底 tier

今日奶UP 洗靚D方便起步

都唔算嘅

請問維維安同阿依娜有冇用

無野了打到咁上下都係變全體

抽埋YUi

而家 yui Mary Lilith Odin
係咪可以養老

抽到

兩隻都有用 維維安打700+用 火法就初期暈王+buff 算係奧丁弱化版?

搞到我又想刷首抽

爆機等新角

推推

Final team?

想問以下：

1. 公會領地點玩？打紅色又唔夠打，
打綠色又話已佔領？

2. 賣碎片點先有靈魂？
應該點賣？

3. 主角skin 除左課金有冇方法拎到？

4. 五星武有邊啲好用？

5. 而家卡 400， 強化晒
技能about 15到
洗唔洗衝晒全隊21技先？

每次入黎都好想扑人

又無
得幾把5星刀

抽到悠依隻game即刻easy左

btw, 都係一把5 星武都冇

換左yui仲要得10lv技都勁丁痴線
完全兩個世界

另外想問
有邊幾隻角色有果啲唔入隊都有效果既技

係 我多2把5星武加隻補 成件事唔同左

其實想問下阿瑞斯同男豬係咪唔應該一齊出?

1.個地係公會一齊打,無人預你一個一場打返黎,入前有寫血量
2.有多既話去角色右下+號出售碎片
3.抽重覆4/5星角賣碎片
4.湖中劍龍劍亞基
5.你睇下過唔到原因係邊到先,升技有幫助但唔可能最直接幫助

屌 抽50抽一隻5星都無

PVE黎講99%情況係

1.打紅色 唔夠打都打
一星期RE一次
公會副本就每日RE

2.4/5星角賣碎先會有靈魂
有多先賣到
撳+>出售碎片

3.除咗課金咪賣4/5星角碎/簽到送嘅

4.

5.有用咪升

咁如果我而家情況係出緊 男豬 阿瑞斯 奶 奧丁 瑪麗

手上5星有維維安同阿依娜應該邊隻換上去>?

橙 下星期繼續努力
我都係上星期炒晒車

申請左 Jonno

thx 巴打

留tg

Ok

佢會寫明(屌佢老母繁體照出殘體)

隻驚仆街黎出三把5星武都唔比一隻補我

5*武器碎無靈魂btw
好似得幾百萬

所以我咪話角賣碎先會有靈魂

你有冇係game setting改番繁體?

道雷師轉邊個acc?你自己退再申請我留俾你

事實上武器又真係易抽過角色好多既

俾左負評了

我眼殘睇少左個角字

阿依娜
大技有暈有加技

真，我主號都係咁，武一堆，角就得三四隻

仲未有亞GAY劍

我都係 繼續養生

依家我刷好L多個小號既感覺係 你最少要有一把5* 神武(個三把) 再加兩隻核心就夠可以掃到361 無武器你唔會捨得強到史詩/衝+30...
角色之後限池慢慢抽吧喇

總有一日打得番黎

最慘係次次入黎依個po都好大傷害

主號真係唔多夠角用
悠伊 戰神 暗黑 奧丁 性女 但武就差唔多全齊咁濟
分身果邊，悠伊 阿耳 魔王 莉莉絲，但就一把武都無
想死

武器最少要有一把 一把都無都幾難翻身...
我未試過拎把4*武衝到361既ACCOUNT可以打到一把5*武番黎 可能打得太慢永遠得A

反而角色你可以慢慢等佢UP 我依家個MAIN就係得補得莉莉絲 留左2萬3等聽日odin同埋星期三mary

ID:啖沒

OK THANKS 不過要等一日先入到

得補同莉莉絲真係夠用咩
最大問題係，主號果堆刷到上360+其實都叫定左型，無乜免費石入手
除非課金抽，課金唔係問題，但睇佢個環境，個個玩個零月就應該會入養生期，重課好似唔多抵

謝巴打

我上次睇巴哈好似仲有一隻

我搵唔番

伸左光復香港
id:assc

你地會買體幾多次
我買晒啲30石
想買埋50體

未抽瑪麗留緊石
發現無佢真係唔得

我個main 係首2卷+20抽 莉莉補 + 龍劍 +兩把垃圾劍
依家再farm埋湖水+石中劍+多一把龍劍 然後光套齊SET 已經可以去到510
聽日 + 星期三抽埋odin/mary就fatfat喇

CLS

批咗
記得簽到捐精
一陣升7 LV會再多一個位

有無人試過寄信比官方解FB綁定??

卡左係260關
隻boss魔免
我隊野淨係得三星武

掂哂

屌…主acc all炒左…得返啲分身

..........gun

巴打做咩無視我 #814既申請

Sorry
佢個彈出嚟我睇唔到
一陣嗰個位留畀你

新玩。。5星召喚卷係男主，跟住第一次十抽又係男主 係唔係玩野

成日都係咁架

冇五星角色，只有武器

請問呢兩把o唔ok?

見冇武器排名

角 >>>>>>>>>>>>>>>>>> 武
武有得刷

問題就係你得三星武 基本無解
除非你依家呢個組合係30抽或以內抽番黎 否則你依家拿拿臨抽20下睇下有冇武器, 無的話今日reroll重刷 莉莉絲起手 補20抽抽補+武 聽日23:00抽埋奧丁pickup仲好

玩撚哂

升技洗裝

角>武, 但武器呢兩把都唔係top tier

Pvp有咩角介紹

謝謝大家

想問

1. 果啲勁啲既煉治卷得幾張
應該係邊到刷？

2. 龍劍勁係邊？

3. 武器果啲共有屬性係咪只要有人拎
就成隊有效果？

收到！

補 + 貞德微微安 + ares

補 + mary + gaia + odin/dark lord

Gaia是誰

10 抽搞掂補，收工

1. 紅卷900石十張, 綠卷2粒黃晶=10張(?) 5星重覆角=5黃晶, 4星重覆角=1黃晶

2. 基傷高 能力好

3. 共有你當個把武器既固定屬性就得

垃圾風弓 當雅典娜一樣只為buff mary 攻

1.豪華?用石買,開波好似送幾張
2.50%BOSS DAM
3.裝備果隻角先有,佢翻譯有問題

大家真係要買key打PVP 有賺

點賺

20石買3次=60石
成就送180石

成就得一次

依把算唔算4星最勁
20%

你每上一級就有石

我開ser打到依家都未停過

刷到個奧丁悠二起重新上路了

之前果個係點

屌
之前隻四星補補幾千
隻yui補幾萬....

奧丁 瑪利 聖女

我每日打5場算，多咗個啲儲埋
下個月1號reset再一次過爆晒去

第1-3次 20石
第4次之後要 40石
所以每日買3次係最抵賺

悠伊呀

sor 一時無留意

依篇首抽攻略寫得幾好

岩先手痕十抽中多隻柔依同龍之劍
把劍比主角？

悠伊到底要有幾多花名
悠二
柔依

我仲要三支入面有兩支之前已經拎過

又卡 450....
得番400體掛唔到過夜...

有冇師兄知Facebook綁定點搞架？
原本iPhone 11pro綁定左Facebook,之後用ipad入Facebook login,點知一入就變開新帳

想問下綁定完有冇得重置帳號
之後再綁翻嗰FB?

用藍卷洗武係咪會洗到5條屬出黎?

點洗都係3屬
有機會洗高個GRADE

為乜
刷首抽建議模擬器

重開app試試

點解我有時見有5條屬

無圖無真相

冇事 眼殘

成班歐洲撚

你咪扮

呢到D人好噁心

巴打申得

隻驚真係無乜人玩

公會有冇位？

仲有5個位

都係唔得

靜靜咁刷 如果有得抽瑪麗個時見到我做海豹曬圖
應該係爆死左

我果隊比你差都過到
係咪冇升野

抽左把5星劍
而家卡370

終於過埋590
600係cls 應該有排卡

巴哈有人講悠伊＋莉莉-50%防＋戰神80%貫穿力 可以打穿免疫

我都係卡370 已經冇野好升咁濟
唔知點搞

話說唔知點解啲戰無啦啦高咗明明成日無開隻game
啱啱一開就80幾萬戰變咗100幾萬戰

點會唔知點解
60萬戰平均一隻12萬戰
100萬戰平均一隻20萬戰
差咁遠都睇唔出？

成日都無開過隻game
一開就變咗咁先奇怪

咁好多地方都可以見到有無人入過你個帳架嘛
抽蛋次數 石數量 角色等級 裝備 過關紀錄
依d一望就知啦

啲野同啲角啲數值都係一樣但就係唔知點解啲戰會高咗咁多

你就好喇 我都想突然多20萬戰

係喎 真係有bug 我都多咗3X萬戰

重開就多咗戰力

撐高咗防同致命抵抗之後成功磨過咗450

我覺得致命抵抗緊要過防好多

貫穿力解說+測試

龍劍貞德pvp好勁，一開波暈2秒仲要好撚痛

pvp有得出技架咩

冇技出
仲諗緊點樣可以打上去
淨劈係咪用被動技角會好啲？
即係mary+另一隻+弓手攻% 5星

係 同埋你有無貫穿武 有就屌打

卡370 求救 升得既升哂 用哂資源都打唔贏

呢到幾多抽 有冇抽到5*武器?

30抽 5星武器得呢把

你影哂有D咩5星/4星角
影埋/形客吓打既情況

VERY GOOD 武器直接+30 上史詩屬性同附屬屬性洗單攻%
然後掛361/369 掛到齊5*套裝先再諗突破370

你最少需要farm多一把5*武俾補用(+20就得) 然後靠主角同補師磨370就得
D石留番星期三抽mary啦

洗附屬既卷點先可以多啲

最大問題就係開技秒佢唔到 之後後排就死哂
得番主角幫佢R痕

只能買/抽多D 塔個D用哂就無嫁喇初期的話

其他呢把應該比邊個用 同埋個附屬屬性用邊張卷洗

呢把算係mary專武, 但一開始俾主角用都得

掛左一晚 449
得兩件重複五星
係咪369真係多啲

一晚369
得一件

459一晚得一件重複

留大技到最後
奧丁暈>等5秒>雅典娜暈>等5秒>加勒大技
你跟住出 睇吓差幾多血
然後靠主角技能再慢慢磨

我磨到過關
但都拎唔到S
掛唔到機
又係返去369
都係拎得過關成就獎ONLY

所以我唔明點解會話貞德同戰神係pvp勁...
無得出技，咁戰神點出12下無敵

反正都無數據反映刷高關卡相對機率會高D
係經驗多D咁解
451都係講緊多套十字軍＋古代卷

戰神同瑪麗招block唔係主動技

其實打PVP最簡單就係拎住把5星貫穿武黎打
廢武打PVP變神武

原來係咁

12下無敵係被動黎....

唔知係咪old news
機率up pool個保底原來係共享 唔係逐隻計

但係十字關俾暗黑好勁 可以秒開技掃場

應該係叫會累積到下個pool，唔會轉pool清零

之前呢到既Q/A 有提過
我都係個陣先知 超佛心

有咩技唔係掃場

不過十字套成套係幾勁
暗黑就不了

49層重有希望打得贏
但我諗50層＋600關應該有排卡

係得暗黑個招可以大範圍邊移動邊掃
其他要行完先開始打
或者咁講, 應該只有暗黑可以一開場開技然後掃到落王 然後俾主角開技打
只要主角唔好set 一開始無CD就得

btw 睇完貫穿係咩之後其實雅典娜1D都唔廢
有極高既魔法師buff.. 然後又有全隊貫通 招技仲可暈高攻

Ok thx

最多刷關快幾秒囉
而家體力都唔夠 練黎得啖笑

係....
想買埋80石既體力...

應該改成無體力制啦

無可能啦 無限體力只會加速遊戲死亡
只係祈求佢出吓活動 送吓野

你老味要幾多攻同貫穿先打得穿530同48

打唔穿就要靠魔攻消大部分血
再靠主角出技磨5分1

巴哈有人話160萬戰力都打唔贏50 咁你可以望住黎衝既

3隻魔加埋都係打一半
男豬平A 10下得一兩下打得出傷

目前得6x萬戰力

卡緊450...
有咩方法過埋佢

升裝升技

一晚529跌5件
仲要唔係必S
真係好睇運

把武+40?

3條key中一隻

btw 貫通力如果等同破防咁睇 咁光套好似唔係特別勁
都唔知投資邊套好

+30

grape
戒指好難跌

一起身見到戰鬥力個數字大左勁多，不過實際落場乜都無變過

5星奶你地會比邊把武

湖中劍NO DOUBT

但係咁既屬
同埋都唔知邊把比邊個最好

70萬戰力變咗100萬

洗返做攻%比奶
佢本身+50%攻對奶黎講邊把都無得比

暗黑苦主揮手區

利申：你估我想練嫁？問題係我無得揀

買左成千石體...

咁其他點配好

屌你瑪麗好撚脆皮49頂唔到

算啦 50/600都一定卡到2046

亞實比返男主
莉莉絲轉勝利劍

佢頂到實打得過49
光免魔免得佢輸出到

分身忍唔到手買成長禮包
40抽無悠伊後悔了

慘

175%打49都唔係必CRIT

原來個up要禁up果個黎抽？我次次都抽第1個

因為怪都有暴抗

1001